睇咗幾集Netflix “The Family” 突然覺得我地好有希望

話說美國一個極有政治影響力極低調嘅組織個阿頭用叫啲精英用統治者嘅角度叫人信耶穌，佢可以拉攏民主共和兩黨議員甚至各國領袖只要信耶穌存在就可以合作，達至佢傳教目的（好似係)，總之同邪惡軸心嘅伊朗同俄羅斯都可能有偈傾，但同你中共就完全冇計傾，點解？因為你無神論仲有咩好傾。

從而得出一個結論就係:美國兩黨合作搞你中共你冇可能唔收皮，因為佢哋嘅合作力量係建基於信耶穌呢個大前提下，遲吓連結回教東正教法輪功一嘢收你中共皮都話唔定

點解當年陰謀論係香港會比人笑柒，依家會吹捧